[
    {
        "_": "Message",
        "id": 7057,
        "peer_id": {
            "_": "PeerChannel",
            "channel_id": 1186291639
        },
        "date": "2023-01-08T21:00:26+00:00",
        "message": "Um dos maiores crimes da hist\u00f3ria da Rep\u00fablica n\u00e3o pode ficar impune. N\u00e3o h\u00e1 a m\u00ednima brecha para condescend\u00eancia. A consci\u00eancia nacional clama o M\u00c1XIMO RIGOR DA LEI!",
        "out": false,
        "mentioned": false,
        "media_unread": false,
        "silent": true,
        "post": true,
        "from_scheduled": false,
        "legacy": true,
        "edit_hide": true,
        "pinned": false,
        "from_id": null,
        "fwd_from": null,
        "via_bot_id": null,
        "reply_to": null,
        "media": null,
        "reply_markup": null,
        "entities": [],
        "views": 9739,
        "forwards": 5,
        "replies": {
            "_": "MessageReplies",
            "replies": 66,
            "replies_pts": 238142,
            "comments": true,
            "recent_repliers": [
                {
                    "_": "PeerUser",
                    "user_id": 1914617682
                },
                {
                    "_": "PeerUser",
                    "user_id": 5599292081
                },
                {
                    "_": "PeerUser",
                    "user_id": 875943504
                }
            ],
            "channel_id": 1265181369,
            "max_id": 166967,
            "read_max_id": null
        },
        "edit_date": "2023-01-08T21:00:48+00:00",
        "post_author": null,
        "grouped_id": null,
        "restriction_reason": [],
        "ttl_period": null
    },
    {
        "_": "Message",
        "id": 7056,
        "peer_id": {
            "_": "PeerChannel",
            "channel_id": 1186291639
        },
        "date": "2023-01-08T20:25:13+00:00",
        "message": "Absurdos os ataques acontecidos neste domingo, em Bras\u00edlia. Que se identifiquem e sejam punidos os v\u00e2ndalos e, principalmente, seus patrocinadores.\n\nTenho enorme preocupa\u00e7\u00e3o com a profunda divis\u00e3o do Pa\u00eds, mas nada justifica os graves crimes que est\u00e3o cometendo.",
        "out": false,
        "mentioned": false,
        "media_unread": false,
        "silent": true,
        "post": true,
        "from_scheduled": false,
        "legacy": true,
        "edit_hide": true,
        "pinned": false,
        "from_id": null,
        "fwd_from": null,
        "via_bot_id": null,
        "reply_to": null,
        "media": null,
        "reply_markup": null,
        "entities": [],
        "views": 8614,
        "forwards": 2,
        "replies": {
            "_": "MessageReplies",
            "replies": 31,
            "replies_pts": 238142,
            "comments": true,
            "recent_repliers": [
                {
                    "_": "PeerUser",
                    "user_id": 1914617682
                },
                {
                    "_": "PeerUser",
                    "user_id": 5226324965
                },
                {
                    "_": "PeerUser",
                    "user_id": 875943504
                }
            ],
            "channel_id": 1265181369,
            "max_id": 165500,
            "read_max_id": null
        },
        "edit_date": "2023-01-08T20:25:26+00:00",
        "post_author": null,
        "grouped_id": null,
        "restriction_reason": [],
        "ttl_period": null
    }
]